林鄭月娥稱收到陳同佳自首信件

其實已經無人再關心陳同佳問題了....不過我諗佢自己都冇諗到發展成甘....

行政長官林鄭月娥早前發表《施政報告》之後，未有如慣常做法上電台接受訪問及聽取意見，而是先由政務司司長張建宗於發表報告翌日（17）上電台接受訪問。
林鄭月娥今日（19日）早上分別到港台及商台，討論《施政報告》內容。她被主持人問到台灣殺人案疑犯陳同佳去信政府，林鄭月娥確認已收到陳提出到台灣自首的信件，相信他的決定是經詳細思考，認為這是「相對令人釋懷、相對令人寬心的結局。」
被問到台灣殺人案疑犯陳同佳去信政府，林鄭月娥確認已收到陳提出自首的信件，透露他是親筆撰文，又相信他的決定是經詳細...

自首係咪應該寄俾蔡英文呀，寄俾林鄭最後返大陸死刑

其實點解關林鄭月娥事？ 佢出到嚟都自由身啦， 自己搭飛機去台灣咪得囉

台灣唔收佢...